[深夜吹水電台]咁夜唔訓教入黎吹下水啦

有人妖絲打係入面咖
可以打上黎吹下水
Skype: HeyaHeya

hi

邊個負評唔出聲